香港迪士尼酒店蛋糕出現「光復香港時代革命」

迪士尼酒店翠樂座餐廳接受賓客預訂「光時」生日牌

要唔要懲罰下佢

迪士尼wo你咩問題

迪士尼 等於 政府

迪士尼餐飲唔係美心包晒咩

比人寫係正常，人地想寫咩有佢自由，咁就要罰？

樂園有一間係美心，仲有Starbucks 係，仲有員工canteen係
酒店餐飲同其他餐飲係迪士尼自己

PS味濃

迪士尼個牌好似有印住米奇架wo

正黑體

9成9係PS, 佢哋塊牌會有米奇/米妮